求戴口罩而又唔犯禁蒙面法既方法

如題